估下今次有幾多曱甴會被拉

班曱甴又出來摶拉

黑狗畀人拉？

警曱被拉？

勿回五毛狗

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

估下你老母俾狗屌左幾多次先生左你個雜種仔出黎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

回覆奶共狗嘅post唔該用不推文

又拉左幾十隻